有無巴絲係養和做緊護士？

雖然公院做比較有使命感同埋學到多啲野 但養和一入職就有40k好吸引咁

想知道多啲入面工作氣氛係點，同事關係等等 Thanks!

要求高好多

40k理得佢咩氣氛丫，請就做啦

不過養和d護士女既話通常都幾靚女，至少平均以上

new grad做下公院先啦
私院new grad入去恰死你

都有諗過係公院儲兩年經驗 裝備好自己先再轉私院 但其實私院係咪唔太肯教新人？

使咩鬼命感，HA班傻仔家陣做撚死佢地，返工講到底都係為錢姐